★鳩估！700 星期一跌幾多？

騰訊微博本月28日停止營運

多人用果個係新浪微博
呢個好似無咩人用

同700有relate就得，

490

即係炒成個部門

升3%

照邏輯就應該係唔會跌，因為騰訊微博本來就無人用，但傻散無邏輯無腦，所以跌2%啦

會升
停咗啲無營利業務

升500

點解成個微博會摺

QQ微博

唔係 SINA微博

升. 炒人減少支出

騰訊停止營運會跌幾多

先睇200

星期一唔係休市咩？
此post已完

Ching心水ching

點會跌

無乜影響
本身支那人都係用新浪多

香港人識條鐵咩
老美搞we7都驚到震 但又唔諗下騰訊係老美搵好少
再者大戶要佢跌是但出個壞消息就順勢跌 正垃圾

跌 -2%

Cut cost，你想跌幾多？

美股啊ching